政府仲未出黎譴責？

搞乜鬼 琴日咁多人係元朗行街都唔出黎嚴厲譴責？

要時間處理手頭上嘅資訊